[急]關於各區連儂牆

有市民反映如果直接痴係牆上清潔方面會好難處理，同時都有市民表示如果張紙仔痴係硬卡紙或紙皮上再用索帶固定流動性會比較高，都唔怕因為痴唔實而周圍飛

各位巴絲可以參考吓

推